[以正視聽] 2 • 29 係 8 • 31 半週年

之前已經試過有幾個月因為無 31 號，大家去到月尾就似乎唔覺得係 8 • 31 嘅第幾個月咁，亦都因為咁而無乜紀念行動

麻煩大家記住 8 • 31 嘅每月紀念日
唔係 31 號
而係每個月嘅最後一日
唔係 31 號
而係每個月嘅最後一日
唔係 31 號
而係每個月嘅最後一日

即係無論嗰日係 28、29、30 定 31
我哋都要出嚟！黨鐵一日未交 CCTV，我哋都唔可以放過佢

認同請推，另外提議吓 2 • 29 可以點做

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push

推

靜坐又好鳩企都好
每個月最後一日太子站都要落閘
我要連藍絲都記得831發生咩事

我諗藍絲都一定記得，個重點應該係點樣將佢哋由「記得件事」變成「認同太子站內嘅執法係濫暴」

梁天琦曾經講過：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

大家呢幾日整定多啲 8 • 31 相關文宣，繼續我哋未完成嘅抗爭